依家買canon m6 會否不智？

如題

M6mk2都好似就出,早排考慮m6 /m50,最後買左m50 對焦快有viewfinder

就係見佢就出m6mk2
所以諗緊...

幾時買都係不智...

全部鏡夾埋十隻手指數得哂